【理性討論】天氣熱開冷氣與否

我開咪開囉關你班環保撚鳩事咩，咁撚環保鬼唔望你地今晚瞓覺生熱痱痕撚死